跪求買車建議

小弟本身揸車C仔 想轉下其他廠
諗緊Audi同BMW
Budget 同Benz 新C仔差唔多
自己對BMW情有獨鍾

諗緊Audi定BMW好
各位巴打有無model好推介 啱20歲頭揸

RS3

C200到C63s 都係c仔
你budget 係幾多先

中肯

其實車真係唔覺有分年齡層
講下咩車岩20歲？咩車岩30歲？
40？50？
多鳩魚

將價就貨 你幾錢budget先？

唔記得講budget HKD600k

C250 facelift

330iA M Sport Edition $599k

520D G30

s3 /rs3

二手m2